# Dynamic App Runner

Простое приложение на Python, предназначенное для работы с командной строкой и запуска других приложений на основе динамических частей.

## Требования

- Python >= 3.10
- Операционная система: Linux

## Установка

1. Установите Python версии 3.10 или выше, если еще не установлен.
2. Склонируйте репозиторий или скачайте исходные файлы в локальную директорию.

## Зависимости

Для данного проекта не требуется установка сторонних библиотек.

## Структура проектаанию.
requirements.txt: Файл, содержащий список зависимостей проекта.


```
my_app/
├── main.py
├── utils.py
├── json_data/
│ └── apps.json
└── README.md
```


- `main.py`: Основной исполняемый файл приложения.
- `utils.py`: Модуль с вспомогательными функциями.
- `json_data/`: Директория с JSON-файлами (в данном случае `apps.json`).
- `README.md`: Файл с описанием проекта.

## Использование

1. Подготовьте JSON-файл `apps.json`, содержащий названия и пути до приложений. Пример:

```json
{
  "calculator": "/usr/bin/calculator_app",
  "text_editor": "/usr/bin/text_editor_app",
  "image_viewer": "/usr/bin/image_viewer_app"
}